Part 咩Time GF 做雞就做雞啦

part time 雞唔係雞啊 Full time 雞賤啲咩？
話說全世界都屌班女做雞 點解冇人屌班仔
真心講 有求有應 雖然做雞係賤 但冇人逼你叫
冇男人叫 佢地就唔會愈做愈多啦
。
你估吸毒淨係吸毒個個有問題咩？ 販毒個個就冇問題？

一句講曬。男人助長歪風先

吸毒 = 叫雞
販毒 = ptgf

叫雞會沈船咪同吸毒一樣